德國反對排除華為在德國5G網絡建設，否則德國的5G恐怕會滯後幾年

德國內政部長澤霍費爾表示，反對將中國電訊設備商華為，排除在德國5G網絡建設之外，否則德國的5G建設，恐怕會滯後幾年。

澤霍費爾說，反對因為可能有事發生，而將某一種產品逐出市場，亦反對貿易壁壘，又說如果無華為的參與，看不到德國可以在短期內建成5G網絡。至於涉及的安全考慮，澤霍費爾認為在必要情況下，可以增加額外的安全保障。

作為前輩，對後輩好係應該

台灣不靠支為
今年七月5G就正式商轉
德國

試下叫德國將個畫面拉闊啲黎睇

德國務實 反對乜都政治化

德：我睇唔到台灣有5G

越南佬5G都唔用支貨，德國啲科技居然用支貨。

等睇德國比美國踢出所有軍事、情報網絡

德國不嬲都唔鍾意美國
因為默克爾比佢地監聽
比佢地既感覺係唔尊重盟友

我而家比較相信係德國婆太on9 美國佬信唔過先會監聽佢

點解德國咁優秀嘅國家竟然會投共

七十幾年前成個國家同民族比人改造左

歐豬5國

等滅國

政治化都可以好務實

其實唔只係德國,當你睇返英國本身4間MNO起碼3間係一直用開支偽,
突然要一野轉走曬佢你估當地政府會點奶支那先唔會令5G推遲